信咗連登仔 今年恆指上唔到25000

坐定定等恆指行完熊3 再賤價接樓市

咁你聽仆街都得喇

on9仔 用下屎忽都知 疫情起碼搞2.3年
支那冇事到美國 美國冇事到歐洲 歐洲冇事到印度
印度反輸入香港 香港反輸入番支那
無限交叉感染大法 今日最新俄羅斯8萬人感染

多謝支那 俾到呢個機會我上樓